眾籌登報國際，香港有恐怖主義襲擊有冇得諗？

班黑警只會警黑合作
班黑社會打平民時，班黑警唔見晒
到市民多時 班黑警就護住班黑社會走

好似g20咁登晒國際，香港有恐怖主義襲擊
今次呢單符合晒恐怖主義既標準，無差別攻擊平民，女人，大肚婆，無辜市民都攻擊

而家有齊晒片同相，登報
登去英美法德日台韓
大家覺唔覺得可不可行？

有

push

ok

前者針對政權，後者針對平民，政府新聞處居然將兩者混為一談，這是徹頭徹尾的偷換概念。

元朗發生的事，屬於 (1) 無差別襲擊，完全針對平民；(2) 遇襲者完全沒有攻擊性，包括老弱婦孺；(3) 維持時間長達數小時，屬連續、反覆出現的攻擊；(4) 目的是製造公眾無論在任何地方都對個人安全產生的恐慌。上環，(1)-(4) 都沒有出現。

假如元朗案在世界任何其他地方出現，定義上，這都是一場Terrorist Attack，領袖會定性，嚴查，做一切可做的穩定人心。

政府、警方，卻將之與政治事件混淆；處理元朗的態度，僅視之為有人受傷的私人糾紛。

沒有想過認識的政府中人，會變得這樣。

唔好浪費金錢，地區流氓點會驚國際輿論

政府已經正式運用警黑恐怖襲擊平民

有得諗

國際上完全符合恐怖主義襲擊

唔係畀佢哋睇
畀國際睇

推！

push 等crowdfunding site

黑色旅遊警告
政府出動黑社會打壓
一国二制蕩然無存
恐怖主義

傳遞到比國際呢幾個訊息

可以唔使登住
恐襲係外國好大件事
你係外國熱門論壇做下文宣已經會有好大回響

推

正苦同黑警係呢單野，100%唔會拉人
因為黑社會係佢地既人，而且仲會保住佢地，將來繼續打

推

-------
「面對犬黑，全民皆兵」！

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有一萬二千人簽咗
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

支持 而家主流外媒都比警犬騎劫左
話係示威者打人

Push

雖然好嬲好攰，但我哋必須保持頭腦清醒

好

點
大家贊唔贊成

叫曼城取消行程先！

都要，以正視聽

政府資助的恐怖主義
state-sponsored terror attack

政府資助的恐怖主義

一定要講明係pro-Beijing terrorist attack

推
可以點幫

國乜𨶙際？邊個理你？你以為香港係宇宙中心？全世界圍著你轉牙？

Ok push

即捐

有沒有人集合晒資料同文字

我send比攬炒巴攪

推, 即課金

就算有都係等攬炒巴搞

仲要 立法會議員，律師 策動添

我要搵律師

Pish

仲有立法會議員打氣呢？該位議會經常去撐警，中間佢有冇起到中間人角色？

重點係有警犬同恐佈主義合作而政府坐視不理

支持，而且要放警黑合照，俾世界各地嘅人知道

支持

我出錢

開始變成戰爭

支持 出錢出力

我英文唔好
有冇人集合資料d相同片，同文字

留錢自己買武器用

記得重點係香港政府控制下的恐怖襲擊

夾，最多係錢

窮到仆街都課

外國媒體靠政府同警方d情報
分分鐘比佢大事化小

港殤日

黑警無預警開槍射頭
議員請黑社會係地鐵站無差別打人

正苦唔會理
黑警唔會拉任何人 仲會保護班黑社會

咪話比國際知香港有恐怖襲擊
尤其叫d遊客小心
建議外國發黑色旅遊警告 香港好危險

留名課金

有! 國際需要以人道作切入點!

推，推比全世界知黑社會與香港警方勾結令香港變成警察城市，向共產黨、香港專權政府施壓

籌啦，可以叫Chinese terrorism，支那恐怖主義，順手聯想到北京，同老美個中國經濟威脅論夾返

我英文唔好
有冇人集合資料d相同片，同文字

我要比攬炒巴登報

我諗諗下我錯左
Sorry
我改正返
登報係需要同埋有急切性
但係未成事之前要keep住係外國論壇做文宣

恐怖主義襲擊
state-sponsored attacks!! we call for help!!!

推

=====
上環係暴力鎮壓，元朗係恐怖襲擊

有嘅即捐！

攬炒呢？

推，係有得諗

根本係恐襲

支持登報
但唔好用納粹/恐怖主義
要講新疆式打壓已經係香港發展緊

一黎唔洗擔心外國對納粹反感
二黎新疆式打壓外國更易明白
三黎講新疆一定傷得到支那個玻璃心

有錢出錢有力出力

話係何妖涉嫌策劃 有無得諗

課金

咁比佢地知道完之後有咩用？佢地會救到我地？

你地集合左要登乜同埋相關片和相既證據先
我之後叫攬炒巴攪
佢攪開

推到熱門

推到攬炒睇到

喺Twitter整個hashtag叫#anarchyhongkong #terrorismhongkong點睇

推
我一定捐錢支持

請傭兵有冇得諗

係有警察輔助嘅恐怖襲擊

正名
State-sponsored Terrorism

即課！

一定要捐錢!

以正視聽

泛民議員係咪應該出黎聯合開個記者會譴責恐怖襲擊呢？

事到如今，攬炒啦！
麻煩文宣組做嘢，向國際社會、來港旅客宣揚而家香港好撚危險，黑社會可以周街打人，
一齊拖冧香港經濟啦！ we have nothing to lose!

世界警察帶領反恐

要著重於恐怖主義下黑警唔出手保護市民
要令到香港係最安全城市呢個名蒙污

我有保留
g20係有個主張stand with us, 登報先有意義
話俾人知香港有恐襲係屬於新聞報導性質，登報紙廣告只講呢件事會有啲古怪
除非係借呢樣野求外國政府/外國人點制裁香港之類

推

香港政府喺上環暴力鎮壓，喺元朗進行恐怖襲擊

即刻科水

俾外資睇
符合攬炒條件

可行

好似上次咁登曬全世界報紙

思路一樣！

輯拿恐怖份子頭目

一定得

有得諗
麻煩各位搞大佢
我一定捐錢

快d 等捐錢

Pish 一定課

爭取各國發出黑色旅遊警示

浪費金錢，真係恐襲嘅話，CIA一早收到料

係，土共現不停spin 成衝突

屌要兩邊提哂呀！

721體現警黑合作，香港真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂鳩打人。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

元朗恐襲

State-sponsored Terrorist Attack

推，馬上

但要串連返政苦同黑社會既關聯煲大
咁先make noise
要比國際知香港政府冇辦法情況下
搵黑社會幫手